心理追兇11

奸角一定唔會贏到尾

聽日1個鍾定2個鍾

lm

全部死撚哂

自你走的...

諗唔到馬明可以點樣反CUP..
拉左佢地兩兄妹算唔算贏?
身邊人都死哂... 其實馬明點都輸左了

有d中意蔡達 傻傻地同佢做愛一定好爽

咁其實dr Wong 知唔知比人監聽

zoe真係好豬兜

牙Fred遺作

Ys 唔係點會做佢世界

其實去到要親手殺人就知佢地都開始唔理性
咁易比人周到

本身都只係出口術

佢地自己身有屎
以為TY好撚勁

最後：dr wong入精神病院 係咁講我係神

估計win sir 拉一個 馬明殺一個 然後自己坐監

有無巴打知頭先酒吧zoe殺人之前段background music喺咩

聽晚海澄好似親自出手殺達哥
又係final boss突然智商下降咁
海澄都會親自出手咁蠢架咩

其實現實啲心理學家有冇咁勁可以控制人嘅心理？

馬明FF專用曲

可以但唔會咁做

馬明好似搬靚湯間房咁成間酒吧搬返屋企ff埋alan
然後馬明係自己屋企食煙bbq大結局
靚湯出場播英文bgm alan就tbb主題曲做bgm

呢條zoe 正一豬隊友魅上照。
殺個人都搞成噉，警察實action。
而家睇兩兄妹喺輸之前可以殺多幾多個。

都唔知佢補果下刀做乜尻

Dr wong會唔會狼過頭，覺得alan可能有古怪，就即係要佢死

唔知佢點整壞個CCTV

干擾器

最後係馬明成為王仲軒二世？

甚至未必係Dr wong 落柯打

咁佢個樣又真係好豬既

上個post有人話干擾WIFI

Zoe真係on9 自殺會唔會用啤酒樽捅自己咁on9仲要針筒都唔拎走 搏啲差佬想覺得死者想加速自己死咩

佢係狂迷嚟炸，邊諗到咁多野

估唔倒佢反抗姐

不過本身打針打果個位都會比人懷疑啦

同埋一問番d夥計，話琴晚有個女客人留到好夜之類都已經可跟下

呢首正

咁我唔明馬明監聽到dr wong話win sir 無問題，反而alan有問題嗰段想表達啲乜

好似Dr. Wong咁收個痴心女兵都唔錯

劇透者死全家
Q&A
1. 點解d打燈/Filter咁特別
套戲特色

2. 靚湯係咪FF出黎
靚湯5年前比人車死左 馬明每次食煙都會ff到佢

3. 而家係咪一年前
而家係icy死後五年

4.誰是達哥
蔡思達

5.馬明ff首歌係邊首？
&feature=youtu.be

6.Zoe係裕美 裕美係zoe 雖然完全唔同樣

7. 片尾曲係牙fat遺作 請好好珍惜

8. 三字經=守門員=曹永廉

9. 許許許=win sir = 敖嘉年

想重溫睇楓林網 qooxi 垃圾mytvsuper睇唔到的

唔會用黎殺人

好想睇結局 呢套悲劇

已更新
pish

同問

做乜花曼咁衝動要親自出手
仲要隊冇乜作為既達哥

聽日2個鐘

我諗tbb唔會諗到咁

接劇情姐 等馬明知道alan有危險即刻飛去

唔記得加落去 巴打有心

好想呢套玩到咁大點收尾

題外話，請問呢條女叫咩名，仲好 J 過花曼

1:48"

Tvb結局boss不嬲都係智商急降

但有心殺alan仲點會比馬明知佢有危險，萬一alan未斷氣馬明又趕到咁咪收皮

其實依兩兄妹最恐怖的地方在於佢哋可以為好少事而殺人，汪海澄可以為咗條仔殺晒班姊妹，而三字經依加做的野只係想試下馬明被迫到絕境會唔會放棄原則底線，所以殺晒佢啲friend，如果最後馬明俾佢迫到癲咗，俾佢控制到，就代表三字經贏咗

係咪想明示暗示 Alan 因為馬明調查而死？

佢哋當其他人係工具 有用就利用 冇用就可以剷除佢哋

我意思係比馬明知

守門員都唔知alan佢裝左app, 可能岩岩醒起覺得佢有d古怪，未即刻諗倒部電話比人hack左

咁又真係幾好用嘅 哄兩句就聽教聽話

三字經將馬明逼到絕路，本身就係對佢既治療

To live as a monster or die as a human

終於搵到

差唔多大結局先搵到

唔知alan裝咗app但又識先發制人叫zoe去alan阿媽墳頭淋紅油？

如果再盡D
引馬明出手令汪海澄死

覺得佢有d古怪 唔等如 知道部電話比人裝左app

有古怪姐，可以係覺得alan懷疑佢同汪海澄，可以係察覺alan身份真偽

就算佢醒起部電話比alan拎錯過，都可以純粹覺得佢偷睇佢contact有儀汪海澄個名，或者睇相，未必一定係諗倒裝app.

你上帝視角就梗係知部電話有問題啦。

淋紅油應該係治療期間知alan對老母有幾執著，先咁樣刺激佢

覺得去到最尾
三字經可能走火入魔到利用埋汪海澄幫佢對付馬明

馬明係咪用緊佢篇心理暴力論文，
用反社會思維對抗反社會人格罪犯

似刻意俾馬明知佢懷疑alan多d

我估佢想馬明趕去現場, 係想俾馬明睇到佢個fd岩岩死個樣
咁樣馬明會打擊大, 易痴線d
想迫癲馬明

胡仔死得好慘 死仆街裕美
屌你老味

可能殺佢老豆有前科
殺開就隊多幾下

始終都係差阿哥一皮
阿哥咪用鬥牛黎串佢既

本身海澄都係比佢哥利用

可能會求其玩死馬明,利用到佢妹條命添

我覺得呢套已經係馬明代表作

都算係，幾好睇，同靚湯又襯

但好似無咩noise

為左馬國明殺咁多人都唔直接殺佢

你又岩喎

海澄都只係dr wong嘅棋子

逼癲佢先好玩

其實我覺得除左Dr Wong 良心發現 or 裕美/海澄踢爆，已經冇可能入到罪 次次都唔係親手殺 又冇證據證明佢指示

所以我估佢最後死於非命

大機會由裕美入手

楊秀
女人

唉佢又最唔知情嗰個
佢本身都覺得馬明為咗Icy點都得
Alan死得好慘

一個你識左咁多年，一個你識得果一陣

佢已經唔係第一次覺得馬明為咗Icy失去理智

你手上有証據証明王係汪既阿哥，比mandy睇，起碼等佢疾一疾都好啦

可能怕mandy會直接搵汪阿哥對質，又或者怕多個人落水有危險，當初馬明都叫alan唔好去搵汪阿哥

李君妍 ig live 結局飯

我啱啱係azdrama見到有大結局 我睇左
我以為tbb琴日播左大結局

點解azdrama會有

去到最後一集終於有 thx巴打

🤘🏻🤘🏻🤘🏻

劫殺

扮劫殺

馬明搞到自己好似有病咁

痴線佬

留名大暴走

直頭係有病

馬明已經傻左

條腿

Mandy

賣馬明

點會同佢講架

Mandy ho ball

Dr Wong 居然認

Mandy 傻西

割𥱊

又係呢d劇情 條女搵個奸角

dr wong

出賣妹妹

豬隊友

擺阿妹上枱

賣阿妹

會唔會為咗自己賣埋個阿妹

不怕神一般的對手

賣啊妹定玩9Mandy

汪海澄都係工具

Dr wong 自爆

咁坦白既

why not both

仆街 準備賣妹了

Mandy條臭之bag係咪傻架

楊秀惠讀TY讀到好似T威咁

撚瘦胃姐 點會賣妹

就係覺得
搞衰哂件事

女人被中出後就冇晒智慧

Lm

拳王冇死到
好滾動

白板啲字幾靚

有無人覺得楊秀惠好柒

wifi干擾器？

咁樣整壞cctv 仲話扮自殺

人死左歌都冇埋

胡鴻釣

劫殺唔可以干擾CCTV既咩

覺， 除左對腳咩都冇

間酒吧死過人 仲會有人黎飲野咩

冇啊 咪得佢哋

真係干擾wifi

馬明仲癲過楊明

本身都係得佢地幾個姐

阿day

Dr wong同呀day係度小學雞罵交

好期待結局係點

正常啦 死左個老友

兵既極致

日日播tvb d歌，邊有人會去

cctv用wifi連

唔係牙fred就係吳若希

仲要日日同一首

馬明成日推岩d事係邊個做，但鑊鑊畀人話痴線佬冇人信

連Zoe都係有目的而幫襯

馬明同楊明啲語氣都好似

瘋狂護主

牙day真係好柒 做兵做到咁

好慘

又唔係劫銀行 正路劫細鋪求財 邊會諗咁多
前之有單打劫金鋪 都係一把斧頭轟落去

講到馬明幾勁幾斯文
屌你老尾宜家同為食神探bill基咁
成個傻仔大嘈大鬧

成日都播愈難愈愛

癲左嘛

馬明最後唔通痴佐線入青山

睇黎Zoe老豆都係佢殺

Zoe 打老母 殺老豆

zoe都有暴力傾向

社工

社工邊個黎

幾有氣質

裕美對腳

心理學講座

Dr Wong出現了

zoe對腳都幾屈機

zoe究竟幾歲
細個有smartphone 用

社工姐姐幾正

屌 個專家一定係守門員

當你對一樣野好有把握，但連最親既fd都唔信唔撐你，甚至暗示你唔好咁痴線，又好難唔激動既

聽完就殺左佢老豆

可能玩貪食蛇呢

點解咁都冇人信馬明

屌 mandy收皮啦

有咗

點信
個犯死撚左

你工具黎架咋醒下啦Mandy

好似叫許許許殺上司咁殺佢呀爸

呢個社工咩名
好撚人妻feel

女人

全部野都圍繞住佢地兩兄妹 zoe 點解佢地都唔懷疑 點做警察

馬明開始痴左線

馬明娶佢咪得囉

馬國明咁激動

可惜冇波

陳嘉嘉幾正

陳嘉嘉

Mandy係到懶醒

Mandy由始至終都當馬明係放唔底icy唔信佢

救命 講幾句就信晒

你都有反社會人格

但係馬明既版本先係岩

自己得一部分野同人講你知得一部分

講嘅無人信 然後個個話佢錯 好難唔躁嘅

Win sir爆料

Win sir又賣

Mandy 加 守門員 個仔應該係最強

唔撚係爆埋裝app單野畀守門員知呀

屌二五仔

身冇屎怕咩俾人偷聽

好sad
明明自己係啱
但大眾唔認同就係痴線

呢套戲 個個都賣隊友

win sir做乜野呀

連個app都冇撚埋

馬明真係得胡仔一個信得過

馬明眾叛親離

愛情係盲目嫁啦

Win sir學咩人做差人呀屌

女人就女人啦

True

miss 咗
點解汪海澄阿哥會姓張？

見到馬明宜家個傻仔樣
諗起神探bill基 明辦是非

獨人皆廢我獨...

愛人結婚了，新郎不是我！50歲韋家雄喺韋家輝個細佬，係大台捱咗好多年，舊年得到影帝黃秋生開名激讚，喺電視城演技超班，之後得到大台頒最佳男配角畀佢，事業開始有起色，但係感情方面都好坎坷！呢一刻，相信佢百感交集，真係眼淚在心裡流！

是咁的。話說韋家雄分手半年嘅無綫藝員女友陳嘉嘉，今日突然宣佈嫁畀一個日本圈外人，嘉嘉喺facebook上載幾幅註冊相，仲留言話：「We will enter a new age of life. We Got Married. I Hope....Hold hands and grow old.」
相信韋家雄見到聽到同睇到都心酸，皆因佢之前喺報道提過，啲人一直傳佢暗戀葉翠翠，其實係一個美麗嘅誤會，當年傳緋聞嘅時候，佢已經名草有主，嗰個就係今日嫁埋畀人嘅陳嘉嘉，當年佢哋係《金枝慾孽貳》時認識，拍拖幾個月，陳嘉嘉就被人踢爆原來係人妻，當時嘅韋家雄話自己鍾意咗對方先知，係對方自己親口講，亦唔清楚嘉嘉有冇真係正式離婚，佢都無問...跟住佢哋拍咗拖三年幾，直至去年年中，佢哋無奈分手，原因係嘉嘉嘅屋企人嫌棄韋家雄年紀大，加上韋家雄又結過婚，又有一個廿歲大嘅仔，結果就遭人嫌棄。

又畀馬明搏到

佢地生父姓張

佢原本姓張 王仲軒係偷返黎嘅身分

佢老母改嫁左但佢無跟到後父姓

呀day

汪海澄跟後父姓

牙day好波 又賣

到啊日賣

救命呀day...

點解楊秀惠套套劇都著高踭鞋引人打j,虛脫喇就
btw zoie rip

裕美 係時候 上路

阿day真係兵的極致

bye Zoe

羅浩銘

瘦胃

仲以為zoe on9到去搵守門員

臨拉前啪返次

呢部仲似裝左D APPS喎

馬明好慘

D 跌鐵通聲好煩

唉 又賣 好煩

愈睇愈火滾

又賣多獲

Mandy又賣

互相賣

屌

屌 又爆

屌 有冇搞錯 話佢知

馬明1打10 好慘

急住搵dr Wong 埋單到咁

zoe殺咗Alan
又唔會諗下馬明嘅推論係啱

救命 仲要同佢講

手機會唔會裝左野

愈睇愈嬲

好撚煩呀 成日因為icy 係撚淨係為左icy咩 豬一樣的隊友

因為ON9 DAY既世界
海澄永遠是對的

得思思信得過

mandy真係

果10個好快會死淨幾個，到時會好少少

點解成班人都咁柒蠢

Mandy死得未？

Dr. Wong: 我一早知啦傻閪

馬明係佢哋眼中已經癲咗 講咩都唔信

睇到想打爆部電視

史上最悲劇主角準備誕生?

幾時醒呀佢

我都有d野話比你聽 係我做嘅

我都係佢部電話到裝咗

咪係
而家都死咗咁多人

屌Mandy

識左個十幾年嘅
仲要鐘意左咁耐
小小事都要賣
為左個識左一陣嘅男人

連蔡思達都比海澄隊
到時WIN蛇都掉轉槍頭隊TY

Mandy自己查

今次到佢裝同一個app
自己聽

冇啦

希望最尾馬明可以做低牙day

屌 瘋狂賣隊友

馬明都冇提過icy 係佢成日係到icy 小心眼到呢

Alan陰魂不散黎幫手

誕生咗 企係佢嗰邊嘅人死嘅死 走嘅走

又話係天才 一鍾意個女人就乜都信曬佢

覺得佢會活到最後

一睇就知羊瘦胃係臥底

咁撚on9 抵馬明唔揀你

一陣阿moon比海澄隊睇下佢仲信唔信

似係啦

但係仲要嬲佢叫啊月做餌

達哥死左,佢後悔到生不如死

DR CHUNG你搵人隊我MUJI

In tvb we trust

留名睇馬明點反cup

呢啲位Mandy會變成一個小小心嘅女人

屌
又卧底

達哥唔好死

佢會唔會話唔係海澄嚟 係同海澄好似樣嘅人
又或者鬧馬明迫海澄 先搞成咁

守門員將計就計殺死老婆

似bad end, 兩邊收晒皮

套女人d廣告好撚煩

其實icy同汪海澄有咩關係？

開頭冇睇 別屌

送晒入青山

阿day先係堅卧底

可能會冇結局，又續集

其實冇直接關係

頭先守門員個表情

扮好人最高境界

留名睇馬明攬炒

Mandy好煩膠

咁又唔似臥底喇

心諗「想偷我雞？」

想mandy快d死

Mandy：咁我哋啲咸濕對話佢咪知道晒

高章

Mandy係咪真係咁蠢

有bb都分分鐘假

兩部電話

點知最後達哥先係final boss

做卧底既 之後唔係佢死就佢個肚冇左

比連登仔估中

瞞哂全世界

幾時同ZOE扑野呀

汪海澄都會擔心人咩

扑完就推佢去死

我都有兩部轉珠啦

佢驚自己賴野

其實守門員既目的係乜

鐘意哥哥，妒忌

成班反社會人格

培育一班優質嘅人……

Dr wong當mandy係生仔機

成套劇都出賣出賣出賣

戀兄

玩自己個仔

屌又黎

培育?

痴撚線

日和

好癲

呢套劇好din

培育個b

哇，佢咁講
如果當初知道個妹唔叻係咪會殺咗佢

江海澄都

呢啲野一早有research做過啦

咁撚癲

斬柒阿Day la diu

優質既人
李光耀都好似講過

警察周圍爆案情

優生學

日和=王仲軒

好痴線

警察可以同其他人透露咁多野嫁咩

傻西day又係到收風

點解牙day仲可以咁on9

背景歌呢

醒少少啦呀day

就死啦

馬明仲以為海澄係boss
On99

你明乜柒呀On9智障仔
做兵做到你咁唔理性

呀day 真係長空嚟

原來係alan最鍾意tvb歌

mandy好慘

好淫

好心就唔好約埋on9 day一齊講啦

靚到痴線

睇啊day睇到好炆

呀day係盲兵

希特拉呀

跟alan入左棺材

阿day係咪弱智

點解你一定要拖埋海澄落水啫

係酒吧講劇情真係智撚障

馬明可唔可以唔好開口又汪海澄 埋口又汪海澄
仲要次次楊明都係度

好靚

三字經好痴線

海澄個眼神

海澄靚d定mandy?

仲要永遠有啊日

屌 由頭幾集睇到而家都想阿day死

案情

頂，楊明係呢套劇仲煩過達哥

Mandy 要死了

細妹妒忌心

海澄勁酸

妒忌

變臉

海澄 好酸啊

海澄妒忌

兄控

條友係咪戀兄

海澄係咪呷阿哥醋

佢已經咩心理學都唔記得，變咗癲佬

戀兄
Dr. Wong食晒劇入面既靚女

如果Mandy無左bb應該就死硬
同埋海澄好似好唔妥Mandy

話說ALAN掛左就唔再播歌了

個腦得返海澄

會唔會落左毒

好恐怖
血淋淋

It's raw

瘦胃 byebye

海澄咁酸

正式宣佈楊明已超越達哥

守門員幾時教訓下個妹

佢有戀兄

可能mandy會feel到

海澄波la

佔有慾強到

太明顯……鐘意阿哥

戀兄到咁明顯

海澄最後會唔會俾dr wong收皮呢

其實海澄鐘意佢啊哥

Mendy呢家先發覺對住兩個痴綫佬

海澄好似D奶奶對新抱咁

冇人揀歌

最後馬明利用海澄對守門員既感情ko佢？

好大機

心理學家
郁隻手指尾佢地都會feel到

仲衰過奶奶

又話劃清界線

我覺得啪過

有

Mandy好正

遺傳性性吸引

會

啪

扑zoe了

啪啪啪啪啪啪啪啪

除衫了

zoe

ON9老母

上去砌野

原來真係被老豆搞過

屌仆街呀媽

42644有冇意思

所以話比老豆搞 搵老師都無用 最有用都係搵社工

扑野扑野

呢啲老母害撚死自己個女

食完mandy食zoe

可能係zoe 殺佢自己老豆

想多了

Zoe 就比人推去死

有呢啲老母真係

獸父

原來讀心理咁撚多囡
唉當初讀心理好過

可以有咩意思

硬係覺得海澄俾煮俾mandy塊牛扒將會係mandy嘅下場咁
血淋淋

好假
點會信老母
實老虎蟹都報左驚先

agger

直接搵社工一定即刻幫你報警

Sor 高估咗編劇

直接話你知佢要死

鬼父

毒撚讀咩都係毒撚

426=（台灣用語）死阿陸=支那人
42644
（其實應該冇意思 ）

3成熟MANDY B

係啦 真同假比警察查啦 點會自己判斷真假
On99

好撚廢啊馬明
由星期四開始睇 完全唔知佢用左咩心理學

Exact7ly

在你走的那個晚上

4x2x6x4x4=768!!!

流心

Mandy口音唔正既

反社會人格障礙 以暴易暴

88 zoe

Fred b

告別實砌

拉血絲

你今日先識瘦胃?

極邪惡流心大件隱世私房菜

食學生妹
識食

扑完就殺

社工唔報驚仲衰過宜家咁

又消滅佢

三字經叫佢殺呀爸？

快啲扑野

又教佢消滅佢老豆

殺左你老豆

又係消滅

又消滅恐懼

手法好極端

裕美個樣硬係似唔知邊個公仔

Zoe殺老豆

要消滅恐懼！除衫啦！

又消滅恐懼
有無第二句

亂淪

老豆咁夠疆 報警都唔驚

係屋企着到咁， 好難忍

個阿叔好似一個AV男優

插得好爽

生果刀永遠係左近

肥仔殺阿媽

互插

zoe嗌得好難聽

It's RAW!

同一招

痴線架

我都諗起呢幕

又係喺地下

正常人都咁著

Zoe好柒

痴線自己有問題賴人著衫

陳狄克做獸父真係冇得輸

扑野未？

係咁插係咁插

放係果籃唔放廚房

性奴feel

係屋企成日曬條腿出黎 點會忍到呀

黎了

好似之前韋家雄咁

要含撚啦

教唆殺人，告唔告得入？

比左咩迷藥佢食

次次都伸手就拎到

佢掃跌左啲生果

好似啲痴線上哂腦嘅邪教信徒咁

最後一晚

又係強姦因為女仔著得少

自首之前求dr wong扑

心理學權威黎黎去去都係消滅恐懼

好平常左喎，有啲連Bra都唔戴添

香港人印度化

離開香港，落地獄
見，拜山見

點安排？

扑喇

係唔會化妝囉

裕美個樣唔同咗咗多嘅

我地仲有今晚

點解曹永廉要搞佢？

除衫

奴隸同主人

收皮

裕美除左頂帽靚好多

裕美

真係死咗個日咪見番

扑野

一件過

點解好除3

曹永廉搞佢係咪因為要徹底拎佢個心？

有暗瘡啵

屌牙！冇啦！

一地要做實驗呀嘛

除衫齋攬

好核突

貝貝係咪就死

去印尼
好似有引渡法架喎

扑扑扑

裕美做痴線婆又幾入型入格

驚佢出賣

裕美一戴呢d帽成個癲婆咁

底褲都唔洗除 直接埋牙

咁就完左？

蝦條學

本身係

條脾好肥美

應該都係死

一定走唔到

肯定走唔到 出賣Zoe

咀都唔咀下

Yamate 落左妝到時佢老豆應該無性趣

你又知佢有着底褲？

bra又唔帶底褲又唔著,果然係忽忽地

汪子勁鐘意咪得

啊達哥送死中

muji 冇啦冇啦

達哥rip

88moon

Muji

你SURE係印尼?

Moon88

有啲女人真係咁
被扑後就收服哂

妹子

好撚緊張呀！

Zoe定moon死先

Zoe rip

咁就要殺牙moon啦==

等睇達哥一命爆機

準備跌落街

邊個死先呢

有zoe呢d痴線婆比你屌
你屌唔屌

掟佢落去

推佢落樓

推佢落去

Yumi好廢

推佢落樓？

汪海澄講到唔耐煩一野推佢落樓

係天台等船

賣撚左去大陸

Dr Wong 玩9裕美

殺人都唔驚啦,依家咁騰雞

竟然

驚比個食q見到又走番去office

阿妹short撚左呀

個個都用針

好變態呀呢個女人

成套戲d人死撚晒

自願返大陸

molamola

兩個爭仔

唔驚對面有人望到天台呀

細妹趕走所有痴住阿哥既人！

套衫好花曼

裕美RIP

其實用針法醫係咪會check到

正

又係妹子眼前

達哥好正

又係muji

嘩屌 七孔流血

蔡思貝

達哥好慘

部iphone 爛哂

達哥：嘩！

又係妹子

個天台咁矮實有人望到喇

cap佢死人樣

達哥嚇死左

嚇撚死

點解反應可以慢咁多

嚇到暈

大隻佬羅浩銘

第二鑊有人死係達哥面前 癲撚左

Muji 成日遇到呢啲野
上去肥仔掉死人又係死係佢面前

嘩屌,今次跳樓又會黎個7孔流血近鏡

哇

全屋一齊睇好鬼老尷

痴線

法證會唔會驗到裕美個身有海澄指紋

呢幕好似田芯妮個幕

次次有人跳樓達哥都係度

又死多個

海澄件衫好靚

啲戲好撚到

眼淚話黎就黎

皮屑

咁多人見到都推人落街

隔離d大廈照計應該有人望到或CCTV

法證先鋒播完啦
依家係讀心神探

戲中戲

汪海澄

下個到達哥

食埋先殺

已經黑白左 如果唔係仲恐怖

海澄d樣 好到位

我睇個陣
老母係隔離

今次仲要捉住左佢隻腳 嚇9死

真.好戲

一個一個咁比佢兩兄妹殺死

今晚2個鐘？

高海寧好樣衰

唔洗推佢落去啦其實

仲未完既

高ling

高ling 真係正到仆街

係咪會殺埋達哥

男人樣

我想你陪我

達哥啲反應delay

係

真人嘅話見第二獲應該痴左線

有冇達哥gif

播中/台妹 ？
Btw我屌

頸個幾條狗帶

仲有moon day winsir Mandy 可以死但未死

係呀

現實世界連登一定做偵探 一早查到係佢地做

推佢落樓做乜春

我諗都就快死

邊到有高Ling

仲有排死

咁就要殺左達哥

有1秒無黑白,黑白>彩色>黑白閃左3下到先拉返遠

我覺得見第一鑊都已經會痴線

岩岩廣告

廣告 賣新劇

死神來了咁 逐個逐個死

得一個鐘點埋尾

點解可以全部人死撚曬

好肉酸

廣告啊

Day 唔似會死

許許許累死阿moon

有無巴打整到張gif圖出黎 岩岩睇到達哥再嚇親 笑到我仆街

仲有一個鐘我睇你點暴走

屌你樓上

一節殺一個 啱啱好

好易爛尾

兩兄妹得ZOE一個打手

今日大結局？

仲要用普通話講個句對白
頂呢個廣告唔撚順

唔黑白一定好撚驚嚇

愈來愈小人 好快到馬明反cup

又有爛尾睇

似會爛尾喎

無哂人 比佢2兄妹利用

件衫重要低到唔知似咩 肉酸

Dr Wong 精心計算過

有幕彩色囉

全香港周圍都係cam其實邊到咁易推人落街

搵班香港人黎扮台妹真係痴撚線,想點撚樣呀

失憶

咁多年淨係收得zoe一個

斷片

muji失憶

王君馨會唔會抽離唔到

扮

妹子嚇到失憶

又學肥仔失憶

真卧底？

達哥d戲屎到

仲有時間失憶

蔡思貝d戲好撚假
係咪突登？

套劇一有重要情節就會叮叮叮 好似玩online game咁

達哥口窒窒

達哥好得意

我我我 許許許

屌你學撚埋田蕊尼啲垃圾演技

屌你老母達哥扮口吃啲戲屎到

創傷後壓力症？

我我我我我

失憶都要比人插
仲要唔失憶都唔知咩事

Check point 係醫院病床 一陣俾人捅完都會係呢度復活返

馬明累死moon,唔怪得win sir嬲

wa心理學家終於有野做

終於有心理學野

達哥呢個look都幾正

好似之前田蕊尼咁

終於搵到位抽秤佢，恭喜你地

馬明

佢合埋眼個樣好好笑

催眠鄭嘉穎都識啦

提醒c9

我真係覺得好得意

馬明著西裝好撚好j

人地唔記得咪算重要人地諗番起有人死係佢格離

仲似達哥

仆街鐵通聲好煩

石修

好有爛尾自爆feel

好撚屎 i mean both

仆街又嚇多次

點解唔搵埋石修幫手？

唔講打左電話問細妹果陣既對話?

達哥啲戲真係睇到炆

唔怪得要死

痴線好變態

系

救命好撚似

好似av咁
仲有2個汁男

屌 合埋眼真係成個達哥

馬明又chur人

屌佢個髮型

馬明又逼人講係汪海澄

馬明終於做返心理醫生

下大把位都屎啦，使鬼抽秤佢

金魚達

一滴兩滴三滴

催眠係咪真係咁？

汗到出哂，幾逼真wor

我都覺

BGM好似我和殭屍

點分呀屌

其實最後D人係咪會死哂
跟住成個故事會唔會係馬明ff出黎？

有時唔記得好過記得

堂堂女主角要做呢d二打六角色既野

無心理醫生呢樣野

你收聲啦，佢點都屎戲架啦

點解我諗起石修一滴兩滴三滴

有無咁撚勁呀 馬明

致命復活

只有(臨床)心理學家

催眠有無咁勁

馬明先係大佬

啱聽嘛hater

有冇咁誇呀
咁我望到靚女對腳係咪可以放大到毛孔都睇到

係咪真係可以突破距離呀

Day又準備做豬隊友

或者精神科醫生

又俾Day知 Day又講俾海澄知

真定假

基本野only

呀day又賣

又到阿day賣

day又爆左有人推zoe落樓

呀day唔撚係要賣埋佢個妹下話

弱智day

牙day可能都死

又賣

無知害死人
讀下書啦

屌你唔好話有天眼通

女主其實係靚湯

馬明講大話話可以見到 等day賣俾海澄知

阿day準備又黎料啦

遲早催眠個路人都知兇手
突破時空

屌呀day

屌你老母

嚟啦嚟啦

屌 阿day害撚死muji

屌 仆街day

Day

點解可以on9成咁

牙say害死妹子 好波

牙DAY又黎

隻死兵

傻西day 屌你老母

屌on9 day

如果致命復活係呢個結局就好

Day 豬隊友

阿day害死阿妹

屌 垃撚圾

呀day又累街坊

牙day ho ball

累死自己個妹

自己賣自己細妹

自己阿妹都賣
抵撚死呀

it狗day應該會係公司裝cctv架喎...實睇到王君同裕美見面

屌 豬一樣嘅隊友

呀moon要死啦

muji rip

屌 豬隊友

咁都要屌我 你冇野下話。 我一開始已經覺得佢今次做得唔差

豬隊友day

垃圾day

Day害死個妹

可能係馬明利用呀day同妹子黎引汪海澄黎殺人

屌 阿day

屌 睇到炆

害死自己啊妹

On9 day

on撚9

希望明知牙DAY係傻仔，點解要帶埋佢去催眠

day真係蠢到

害死你親愛既妹G啦豬隊友

殺撚埋day唔該海澄同dr Wong

賣自己個妹

阿day害死阿moon

好撚炆

各位切忽跟車太貼

呢隻兵真係收得抵
識自動波做嘢
自動波爆料

馬明賣阿DAY.阿DAY賣妹子

蠢撚到

羊明

仲有 人橋
學過催眠其實好易就得
不過可以呃到好多無知婦儒

真係假到離晒譜

屌阿day

又殺人啦

富豪戲院？

it狗唔識lock pw

馬明想利用moon 引海澄出黎？

亞斯伯格大哂咩

我覺得係係馬明故意引海澄中伏

有車cam

局中局中局

就係王君約佢ko佢